冇牙點刷牙

假牙就浸住啲清潔用品，浸一日第二朝再戴。
咁未戴之前點清潔自己果口呢？
用咩清潔用品好？定係有其他方法。求解答

有冇人可以解答一下

健康台有冇巴絲打解答下

樓主一隻真牙都冇？
可以早晚用鹽開暖水漱口

即係都唔使買咩特別產品？

如果真係一隻牙都冇就應該漱口就ok
要問返專業意見好啲